\documentclass[11pt, utf8, xcolor={dvipsnames}]{beamer}

\mode<presentation> {

\usetheme{Montpellier}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} % To remove the navigation symbols from the bottom of all slides uncomment this line
%\setbeamertemplate{footline}[split] % Add page enumeration
\defbeamertemplate{footline}{author and page number}{%
   \usebeamercolor[fg]{page number in head/foot}%
   \usebeamerfont{page number in head/foot}%
   \hspace{1em}\insertshortauthor\hfill%
   \insertpagenumber\,/\,\insertpresentationendpage\kern1em\vskip2pt%
}
\setbeamertemplate{footline}[author and page number]

\setbeamertemplate{bibliography item}{\insertbiblabel} % aggiungo la numerazione ai riferimenti della bibliografia
}

\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage[style=numeric-comp,backend=bibtex]{biblatex}
\usepackage{bookmark} % pacchetto usato per i segnalibri

\usepackage{graphicx} % Allows including images
\usepackage{booktabs} % Allows the use of \toprule, \midrule and \bottomrule in tables
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmicx}

% definisco i colori che mi servono
\definecolor{pblue}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{pgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{pred}{rgb}{0.9,0,0}
\definecolor{pgrey}{rgb}{0.46,0.45,0.48}

\usepackage{listings}
\lstset{
  language=C,
  basicstyle=\footnotesize\tt,
  showspaces=false,
  showtabs=false,
  showstringspaces=false,
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  captionpos=b,
  tabsize=2,
  commentstyle=\color{pgreen},
  keywordstyle=\color{pblue},
  stringstyle=\color{pred},
  moredelim=[il][\textcolor{pgrey}]{$ $},
  moredelim=[is][\textcolor{pgrey}]{\%\%}{\%\%}\\
  numbers=left,                    % where to put the line-numbers; possible values are (none, left, right)
  numbersep=5pt,                   % how far the line-numbers are from the code
  numberstyle=\tiny\color{mygray}, % the style that is used for the line-numbers
  stepnumber=2,                    % the step between two line-numbers. If it's 1, each line will be numbered\\
  frame=single
}

% Definisco i nomi dei path delle cartelle globali di interesse
\newcommand{\texglobal}{../../tex_global/}
\newcommand{\imgspath}{\texglobal imgs/}
\newcommand{\inopath}{\texglobal ino_listings/}
\newcommand{\vulninopath}{\texglobal vuln_ino_paper/}

 % ridefinisco il comando che mi inserisce il riferimento alla bibliografia
\let\oldcite\cite
\renewcommand{\cite}[1]{~\small\oldcite{#1}}

% ridefinisco una sezione che automaticamente generi una slide con il titolo della sezione
\let\oldsection\section
\renewcommand{\section}[1]{
\oldsection{#1}
\frame{\huge{\centerline{#1}}}
}

% ridefinisco una sottosezione che automaticamente generi una slide con il titolo della sezione
\let\oldsubsection\subsection
\renewcommand{\subsection}[1]{
\oldsubsection{#1}
\frame{\LARGE{\centerline{#1}}}
}

\newtheorem{mydef}{Definizione}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\title[IA e Sicurezza Dei Droni]{Interval Analysis e Sicurezza dei Droni} % The short title appears at the bottom of every slide, the full title is only on the title page

\author[Matteo Olivato - Federico Bianchi]{
Matteo Olivato\\
Federico Bianchi}

\institute[] % Your institution as it will appear on the bottom of every slide, may be shorthand to save space
{
Università degli Studi di Verona \\ % Your institution for the title page
Laurea in Ingegneria e Scienze Informatiche \\
\medskip
\textit{matteo.olivato@studenti.univr.it}\\% Your email address
\textit{federico.bianchi@studenti.univr.it} % Your email address
}
\date{\today} % Date, can be changed to a custom date

% Aggiungo la bibliografia
\addbibresource{../bibliography.bib}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage % Print the title page as the first slide
\end{frame}

\frametitle{Overview}
\tableofcontents

\input{analisi_degli_intervalli}

\input{casi_di_studio}

\input{fault_tree}

\input{vuln_firmware_arduino}

\input{analisi_nostro_firmware_arduino}

% Bibliografia

% uso la definizione di sezione precedente alla mia modifica

\section{Bibliografia}
% per il resto del documento ripristino le sezioni originali
% sia perchè mi da problemi con il printbibliography

\let\section\oldsection
\begin{frame}[allowframebreaks]
  \printbibliography
\end{frame}

%------------------------------------------------

% Fine
\section*{}
\begin{frame}
\Huge{\centerline{Fine}}
\end{frame}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document} 